我夠知感情會隨時間變淡

幾耐先得架

到你搵到第二個

唔淡點搵到第二個

死個日

睇你有幾愛佢

我分左兩年，但有時發夢都夢見佢
然後喊住咁醒

咁等佢搵到第二個

屌 咁撚sad

都唔等於死到心

不斷搵best fd陪下自己 搵啲嘢做分散下啲注意力啦

直程注意力都放唔到喺朋友身上 做咩都會諗起佢

有樣野好仆街嘅
女人分手個野痛到癲但好快好返
男人分手個野微痛但會長痛
講真有邊個可以完全走出痛楚
遇到啱嘅人就自私啲
為左自己嘅幸福努力左先
機會唔係成日都有
到到真係得左米
隨住時間繼續流逝
再加上新愛情滋潤
好快就冇咁痛
但唔好諗住有得斷尾

唔係冇人接近過，但真係投入唔到